單拖旅行有咩做？

想試好耐
但一直都係想

其實係咪真係理想中咁自由
感受當地風情？

個個都講到好free好正，實情係點只有自己知

call g

事實上真係好正 唔洗就其他人 想點就點

叫雞

打丁

朝朝自然醒先出去玩
鐘意去邊就去邊

你慢慢就知點解會咁正架啦

好處係想去咩景點就咩景點，唔洗問人意見，唔洗去多餘地方，想幾點去，留幾耐都得
壞處係食嘢無得share，會試少好多嘢食
無人幫你影相全部自拍/風景

去cow女

試一次好似又冇壞

經歷分享plz

諗咗好耐，但兩個幾月前先第一次試，之後上癮好快再獨遊多次
詳情可以起底睇我遊記

我一個人旅行最鍾意影相, 有時要影一個冇人嘅畫面要托住部機一段時間, 等冇人先按快門。
有同行係隔離齋等佢會想殺死我, 又唔知做乜尻好。

而且可以中意行去邊就行去邊, 肚餓見到想食乜就可以坐低, 冇左同行條友, 呢到唔想去個間唔想食嘅情況。因為我深深咁覺得有D地方去完短期內都唔會返黎, 呢到唔去個D野唔食真係幾冇癮
而且我一個人去旅行總會撞下板, 要搵方法解決。事後返黎同朋友講下笑下, 都幾開心。

不過有時夜媽媽一個人都幾悶嘅, 又可以行下紅燈區, 幾正。

可能我遇過嘅旅伴都唔好啦, 我自己就鍾意一個人去。

一個人去旅行不知幾正
想做乜就做乜 又唔洗就黎就去

我仲保持係一直諗狀態

有冇一剎那覺得好悶而又冇野做

Pros & cons 好易寫出黎

其實最緊要係你心態 你自問平時喺香港都會一條友周圍去已經ok了
試一次平平地台灣就知道自己岩唔岩
一次上癮

訓到自然醒之後揸住部綿羊仔想去邊就去邊
路過見到想食咩就食咩
冇野做就去沙灘hea下

Cons:
1.冇人幫你影到靚相 靠自己
2.交通要全部自己搞
3.有時會孤單 當你冇人同你玩/個個地方本身冇乜景點
(同朋友去起碼冇呢個問題 一係一齊玩 一係玩到唔想同人玩)

Pros:
1.真真正正0既融入

2.交通就算plan到幾好 都會有意外 同時意外先會增加旅遊0既趣味性
小弟自己歐遊大約1個月 基本上每次轉車去另一個國家都係有delay(2hrs), 突發冇左個班車, 無啦啦比警察查 , 火車變巴士/火車 好刺激 好冒險feel

3.當你一個人玩，你就會更容易識同朋友玩
咩國鬼/仔妹都好 只要係係同一間hostel 就有計傾 容易一齊玩 如果hostel有活動玩 仲正 當你同你fd一齊 你就唔會好想敢同其他人玩/交流

4. Your Story Your Life

我都認為要試一次先知岩唔岩自己

交通絕對係問題

其實以上所謂一個人去旅行既好處
只係因為搵唔到夾既旅伴啫
搵到個同你夾既自然可以就到
真係想獨處都可以中離再會合架啫
多個人夾下的士錢互相照應下仲爽

想當年年少無知一條友去高雄
然後就發現一條友真係好正
宜家去南美都係一條友

你講得好岩
班豬朋狗友淨係鐘意泰國relax或者日本韓國shopping團
要佢地每日搭指定時間既火車巴士應該係無可能既事
仲未計佢地唔鐘意欣賞大自然同埋靚建築物

習慣咗一個人去 因為想同local 玩 悶就Couchsurfing 或者報 day tour